有冇人買左蒙撚能源？

有人話係下隻KILL KILL

呢隻野真係要小心好蠱惑有班人喺度搭棚 十幾年前 呢隻野已經係咁升到咁上下就會係咁跌跌到落幾個 仙 跟住就10合一變返 一蚊左右 又引D人入埸

咩no.

現在進行式 鬼叫香港證監垃圾咩

呢隻老千股點解可以生存咁耐
每隔一排就出黎呃錢合股 次次都有人送錢

276

香港勝在無人管

仲有隻 久唔久